Startup誠徵人

Cloud POS Startup, pre-A round fundraising
誠徵SA，4年以上工作經驗，熟識development flow，code review，test planning
月薪$40-50k
有意TG聯絡@onerous9

收la

Pm
Tg?

hihi 我Telegram係@onerous9

SA job duty 係code review 同testing planning
祝你(個product)好運

盲既都學人搵工

仲話要做code review

多謝你提問，interview 完左了多謝

又係請十項全能?

startup係咁ga la